今日係逃生門？

係，淡友逃生門